睇av發現個好似達哥

50%似

嘴同眼好似

身材正唔正

：屌你又人不對圖

想屌

個嘴好似

睇tvb發現有個人好似達哥